有冇巴絲有肥胖紋問題 好想解決佢地

如題
唔係橙皮紋喎 係一條條白色嘅紋
屁股 大脾內側 後膝 都有好多紋
試過做treatment呀 運動都只係減淡少少
各位有冇方法可以令啲紋再少啲
我明白呢隻紋係冇可能完全冇哂 #pain

漂白個人咪冇咁明顯

要割

我都有
但我明明過瘦 bmi長期唔合格果d
都唔知點解有
成條腰 patpat 膝頭都係
上網睇話勤力做磨沙去到 我覺得唔work
諗住食肥d個人撐返開d皮膚

啲紋打直定橫 ？

我都有呢d紋 係咪要做彩光個類先去到

紋身遮住

Good idea

打直，有咩分別
見其他人個pat好鬼靚
我好多紋

有紋真係幾圓幾大都無用

屌我屎忽都好多 勁羨慕啲人靚pat 完全唔識點整走佢

冇咩用 我試過啦

同意呀
啲紋好樣衰

係ig見過好多人係果啲位紋 好靚
但係我係想整走啲紋多過揾野遮住啲紋

Push

好想瀨你啲紋 pmpm

推

有啲叫生長紋 青春期生太高都有可能有
可以試下dry brushing

打直肥胖 打橫係因為青春期高太快
減肥啦

我自己大脾有打橫既紋 小學個陣深粉紅色 而家變透明

點透明法

我小學果陣都係咁
但你係咪白色？

有咩原理？